曹格去左邊？

佢首背叛真係幾那好聽
但係點解而家好似唔見咗佢咁？
有冇人知佢去咗邊

大陸節目唔係有出現咩 有排好似好肥

聽講入左恒大

吹到 佢以前好瘦

恒大？食得？